其實教會做揾幾多？

見人中五學歷都做得好開心，又成日感謝主？人工係咪好高

除咗錢可能仲有女女

冇固定底薪，視乎奉獻幾多

睇間教會大定細同孤唔孤寒

識人中五畢業連書都吾讀就衝去做教會，做到依家應該就黎8年仲係到每日感謝主，好似荀工咁

呢啲咪識玩囉
收咗8年奉獻應該夠買樓了

3-50萬都有 視乎規模
仲有津貼 仔女出國讀書唔使錢 房屋津貼 退休金等等
另外唔同人俾嘅奉獻 可以睇教會嘅奉獻金額

有啲咩特別事可以收到6-7位數

literally求主賜給我們日用的食糧

呢排靜啲又開始分化
兒登真係兒登

原來可以揾咁多早知吾讀書出黎做教會

係呀，你都係兒登仔

有啲四五千人嘅教會 上市公司咁嘅規模